{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041087",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014268",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 레이크 호텔"
    },
    "text": "当宿は計30室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。 また、12月24日と12月31日にはフロントおよびその他の施設で750mmワインサービスを提供します。 ロビーにはコーヒーが用意されており、様々なドリンクがアイスで楽しめます。 宿泊客の中で釣りを楽しむ方は、釣り場で30%の割引を受けることができます。 入室や退室の際、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 一般室Aと特室A、Bでは貯水池ビューを鑑賞することができ、特室Aにはジェットバスがあり、特室Bにはマッサージチェア、スタイラー、快適なソファがあります。 客室の内部にはホテル式寝具類とLED鏡が提供されます。 オンシーズン、特定の日、祝日には予約料金が調整される場合があります。 また、周辺には京畿道がおすすめした日の出の秘境を鑑賞できる名所があります。 湖を背景にした日の出と月が湖に映る姿はとても美しいです。 旅行者は宿泊施設の清潔で静かな雰囲気、素敵な湖のビュー、最上の客室の掃除状態、親切なスタッフサービスを賞賛しています。 ただし、水圧が弱く、蚊に注意する必要があります。 全般的に快適に休める良い宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "当宿は計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設では、いつワインサービスが提供されますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設では、12月24日と12月31日にワインサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ロビーではどのようなドリンクが楽しめますか？",
            "answer": "ロビーでは様々なドリンクがアイスで楽しめます。"
        },
        {
            "question": "釣りを楽しむ宿泊客は何の割引を受けることができますか？",
            "answer": "釣りを楽しむ宿泊客は、釣り場で30%の割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の際には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "入室や退室の際には1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "一般室Aと特室A、Bでは何のビューを鑑賞することができますか？",
            "answer": "一般室Aと特室A、Bでは貯水池ビューを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "特室Aには何がありますか？",
            "answer": "特室Aにはジェットバスがあります。"
        },
        {
            "question": "特室Bには何がありますか？",
            "answer": "特室Bにはマッサージチェア、スタイラー、快適なソファがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部には何が提供されますか？",
            "answer": "客室の内部にはホテル式寝具類とLED鏡が提供されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日には何が調整される場合がありますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定の日、祝日には予約料金が調整される場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には京畿道がおすすめした日の出の秘境を鑑賞できる名所があります。"
        },
        {
            "question": "旅行者は宿泊施設のどのような点を賞賛していますか？",
            "answer": "旅行者は宿泊施設の清潔で静かな雰囲気、素敵な湖のビュー、最上の客室の掃除状態、親切なスタッフサービスを賞賛しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何か注意すべき点はありますか？",
            "answer": "宿泊施設には水圧が弱く、蚊に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は全般的にどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "宿泊施設は全般的に快適に休める良い宿泊施設と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 558
    }
}